「tg」NOW新聞直播文字轉播

因為現場網絡未必穩定，而家我係度睇緊不同新聞直播，確保資訊流通，方便各位作決定。

推

Push

push

on9佢開普通group啲人join係咁彈notification

點解唔開CHANNEL

已轉 channel

已轉channel

好，係公司靜靜睇